認真探討 留學生群體係咪特別多毒撚？

見親外國讀書一係就毒到仆街
一係好外向party all night果type
真係好極端
究竟有冇人係中間位

咁 。。屋企有錢比佢亂洗個班，當然可以日日渣跑車溝女飲紅酒啦
唔亂洗屋企錢個d，平時都要慳d洗啦。 緊係乖乖多留屋企溫下書做下毒撚，你估外國消費平咩

我

一定有 不過睇你識唔識到咁解

On9 如果讀唔掂retake 一個course 都成萬蚊啦
有錢就話
普通中產你係個仔都過意唔去啦

咁其實好多父母係專業人士果批又未去到比錢仔女買跑車 不過又唔會要仔女冇錢消費咁慘既

Year one係毒撚
後尾識返啲啱channel嘅朋友先開朗返